<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home</title>
    <link>http://valekseev.me/</link>
    <description>Recent content on Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://valekseev.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Дайджест за февраль</title>
      <link>http://valekseev.me/blog/febrary-digest/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://valekseev.me/blog/febrary-digest/</guid>
      <description>Мой первый дайджест, который надеюсь войдёт в привычку. Феварль - месяц факапов. Сначала сняли квартиру в которой как оказалось жили не только мы, но и маленькие ползучие гады. Потом череда багов на работе, последний из которых мог обойтись в 15к $ для компании, но решение было найдено вовремя.
Так же есть хорошие вещи.  От тараканов мы съехали - сняли квартиру в новом доме, недалеко от моей работы и через дорогу от работы моей невесты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Номер 1. Глава 1</title>
      <link>http://valekseev.me/blog/number1/chapter1/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://valekseev.me/blog/number1/chapter1/</guid>
      <description>Месяц назад мне досталась книга &amp;ldquo;Номер 1. Как стать лучшим в том что ты делаешь&amp;rdquo; от @artempchelyakov, не сказать что я во всё это верю - в эти книги &amp;ldquo;личностного роста&amp;rdquo;. Мне кажется, что каждый должен набить свои шишки сам. Но последнее время друзья меня убеждали, что из каждой такой книги можно что-то подчерпнуть для себя, пусть это будет всего 1 абзац из 300 страниц, но всё же. Да и фраза &amp;ldquo;Умный учится на чужих ошибках&amp;rdquo; - тоже не спроста появилась.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опять впервый раз</title>
      <link>http://valekseev.me/blog/fisrt/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://valekseev.me/blog/fisrt/</guid>
      <description>После парочки неуспешных попыток написать структурированный длинно пост - я понял что это не моё. Да и ноут сдох с последним постом (а так же многими изменениями сайта. эх крутая была фото-галлерея). Так что теперь будут маленькие заметочки и просто сумбур моих мыслей, не зря ведь настраивал этот блог. 
Предыдущий год  Закончил универ Поступил в магистратуру и бросил Набрал 10 кг и теперь я жирный Сделал предложение своей девушки батрачил целый год, что бы стать ведущим разрабом в компании сгонял в италию - было круто ;)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>